呢首音樂係咩名？

一時之間唔記得咗

問咗阿媽
原來係Richard Clayderman - Dream Wedding

Ok

唔知點解聽呢首音樂
聽到眼濕濕有啲感動

好

好乜鳩

問你老母

問你娘

...

雞全部都係雞